[自家廚房]今日唔煮飯，打邊爐

尋日睇到城巴打 打邊爐，比左我女朋友睇，話好想打，今日都要打邊爐。所以就事但買左d野返黎， 當然無城巴個d咁正。

整左個沙嗲湯底， 買左d豬肉片，牛肉片，仲有小小菜同丸，打邊爐例排野， 但無買海鮮

Melbourne lockdown 左一排今日， 自己出去都無咩野， 今日一齊出去買餸打邊爐，去Costco ， 咁就出事， 條八婆之前話要買Bruno, 係Costco 比佢見到個差唔多既爐，死都要買，今日買餐餸先幾十蚊澳紙，買個死人爐$140，真係唔去好過去

就係宜個咁既爐

Btw 今日終於拎到我個baking stone， 黎緊會用佢拍多d麵包既片

有興趣既巴絲記得subscribe 我YouTube Channel

或者follow 我既ig

Bieeno is jeng

但洗野好麻煩

你部機...

個煲

上網買話英國牌子，佢老尾，買到返黎刪開係殘體字

無海鮮不如唔好打啦

部機好核突 買Bruno好過

個煲係煩呀，咁鬼大舊， 洗碗個位細d都難洗， 加上我平時唔會用到，又多舊野。煮野食，用明火，之前住個度用電爐，慢到想打爆個爐

用卡式石油氣爐正好多

食死海鮮不如唔食宜邊買唔到香港游水海鮮，全部死既，搵條遊緊水既魚都難，

屌 原來你係外國

宜邊買唔到既時候，又咁岩比佢見到，佢事但買部返黎，返香港話要買Bruno 返黎，我阻止左無數次，今次失守

我都想返去，宜家邊度都去唔到 比人隔離我地

係，無火既煮咩鬼野野， 但宜家好多都用電爐。好少用明火

電爐勁垃圾
拎去煲湯簡直做嘔

我之前電爐，煲湯， 無滾過，我係浸清湯

浸熱既水係冇火候可言

係呀，一定要滾起先出到味，所以煲過一次之後無再煲

果個明確係浸

你個邊爐都好正
巴打我今日搵到間賣活海鮮既店呀

係宜家轉左用明火，成日都煲湯，煮飯仲快左好多

係邊度？。 我去Victoria market 睇，全部都好似唔知上左水好耐咁。

今日我去Costco 睇到你話個隻short rib, 係咪有條骨個種？

沙嗲

係Footscray 我啱啱個po有相
有時Victoria market果d都ok 我買開最大果檔
不過清蒸就唔好食

就係有骨果種 我平時買果隻去骨片肉